[冇圖]大波 靚女

好撚刺激

成個假體浮出嚟

心跳得好勁

假波

fake

成班青頭扮識
我肯定唔係假波
佢應該係有運動，對波底下有肌肉先會咁

假既郁既幅度先唔會有咁大 凸出黎果舊係應該個bra都比離心力搞到移左位 所以頂哂下邊d奶上黎。所以我同認為係真波

真又好假又好啦...
我都廢撚事講埋之後嗰句啦
睇就睇啦

好正啊

成個Channel，有波同無波可以差十萬倍Views